====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ’ en viens très rapidement maintenant à vous indiquer quelques uns des moyens juridiques , réglementaires et d ’ étude dont nous disposons sur le plan de la planification .
Entity Name (Type) :: J (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
J (PER)
Total entitiy counts: 1

